係咪應該去各大學聲援?

圍大學係一個好嚴重嘅問題
聲援學生係大義嘅理由。

Agger
幫推

不錯, 幫推

幫咗暴大先 告急緊
但有文具小心 好大機會有rb